[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼?(2265)

開定

。

買左愛斯加朗斯

同路

今天澳假
買貓叫定勝利

貓叫係主場。。。。算唔算係地獄主場？

24

貓叫去邊踢都係地獄

66.7%+33.3%

即係點

@大佬彪

呢排澳假興反cup
獅吼fg+主客博得過

郎c 印度賤種隊
好彩曼 啊特 皇蘇收錢

即係主66.7%贏 客33.3😂

今日想買chow要唔要驗腦

諗起埸光輝 好怕澳職

屌 馬會玩撚晒
有場亞洲盃唔撚開

本田圭佑抖到2046?

貓叫大波有冇人同路